蔣麗芸：我成日叫自己Ann姐 同鄺俊宇一樣

有無古人大軍出征

呢單一出就知全世界炒車，比起取笑呢d 2打6，focus返21號好過啦。

關我撚事咩
食藥啦 蔣議員

佢又好似真係成日叫自己Ann姐 平時D濕鳩訪問都係咁

有無人可以比粒聰明藥佢食一食,條友其係蠢過狗

佢真係好撚蠢 垃圾！

Diu nei
唔好懶熟

仲有藥醫咩#we#touc